得罪講句，呢一刻嘅香港人無資格有民主

四大訴求，做得半樣就開始和理非非
口講唔分化，兄弟爬山，但係16號就捉鬼做糾察
到宜家甚至有唔少人都覺得政府讓咗香港人半隻腳趾就已經叫做贏咗
屌喇星呢種深入骨髓嘅左膠思想一日未除，香港都唔會有民主

一有人講獨立/講臨時政府
一堆人出黎話無可能
一係就話未係時候
再唔係就話200萬人唔係全部支持你搞港獨

喂！瞓醒未，宜家上曬國際層面
你都唔開始討論開始做準備
下下就諗住英國佬美國佬
唔好話人地未必會幫你
就算人地幫你，你嘜柒準備都唔做咁人地點幫你？

唔知大家見唔見到北韓人講民主
點解唔見啊？係因為北韓人知道自己係北韓人
而北韓係絕對唔會有民主

到宜家啲人講獨立，啲人就上曬水話無可能獨立到，唔會夠共產黨/解放軍打
點解？因為佢地已經潛移默化咗自己係一個中國人

我相信香港人都好清楚一國兩制從來都唔存在
咁嘅話，香港要有將來除咗獨立根本無第二條路可以揀。

好話唔好聽，你宜家出嚟遊行集會已經係逆共產黨意，係獨裁國家統治下講民主自由已經係共產黨眼中同搞港獨係無分別
唔好仲咗左膠以為中國統治下做一個有民主嘅中國香港人，更加唔好諗住呢個時候仲可以做所謂嘅中間派。

作為一個居住係香港嘅人
係時候去諗下到底你想成為一個咩人
你可以揀成為被媒體訪問時淨係敢講自己好幸福嘅中國人
可以去跪求英國收返香港
抑或選擇成為香港人去獨裁政府手上奪回香港
甚至走佬移民去做其他國家嘅二等公民都係一個選擇
但係一定唔係止步不前
因為人，不進則退

唔係個個香港人都好似你咁,咁容易妥協

一堆人挾「民意」令天下
呢樣失民意，嗰樣失民意
咩都唔洗做返屋企瞓覺啦

掟雞蛋嗰班唔係市民？
圍稅局嗰班唔係市民？
佢哋係咪每樣嘢要公投完先可以用佢嘅方式表達意見？
200萬+1人唔係個個都每日得閒出去野餐
偏偏佢唔得閒出你班契弟就話佢唔支持其他人掟雞蛋/圍稅局
失嘜撚嘢叫民意？宜家嘅目的同616遊行嗰日一樣㗎傻閪
政府唔表態就要施壓
你令唔到政府表態先係失民意啊戇尻

你個名真係無改錯

呢樣真 言論打壓依家好勁 3毛仔只要挑起一點火花 就會擴散晒開去又話呢樣會得罪香港人又話個樣會令外國人唔支持 又話個樣會令自己人分化 根本講多講做 乜都唔洗做就散晒

岩呀

是但啦香港人根本唔需要民主，有得食玩瞓去旅行就ok

對準政權
成立新政府

exact7ly

好心唔好成日用2百萬人打飛機啦

講真果句,香港人咪又係大陸最契弟果班走撚晒落黎,有種既一早唔係打架仔就打共匪死咗啦

呢班契弟所謂既民意咪又係勝利球迷,而家支那疊水就大家都係支那人,試下獨派係強勢?班廢老同支那割席快撚過港共政府

下下諗住感化廢老獨派贏既班廢物爭撚住瀨袋底啦

今天我

得罪講句，你咁的心態同泛民屌票冇咩分別，人性本來就係咁樣，出面嗰啲人我哋冇辦法長期咁團結到佢哋，不過至少我肯定連登入面散播失敗又互屌又極政治潔癖的人係三毛居多
依度從來都唔缺嗰啲屌嚟屌去的post，缺的係有諗頭有思想有建設性的post，既然係咁，又何苦開咁多依啲post呢，幫唔到場抗爭，亦唔會令你自己舒服啲

唔夠呀你咁講對得住今日都出班人？

佢個個post都係呢句
旨在攪到你灰
唔撚洗理佢

啲人仲唔明, 你宜家要求咩都好
係ccp 眼中都反中亂港求港獨
我支持任何渠道都要試
但香港人竟然自我審查
啲人講下港獨就話俾ccp 出師有名
過幾年你想講都冇機會啦

到今日仲屌黎屌去過話呢樣唔啱果樣唔啱
一係就三毛一係就真心戇鳩

揀自己覺得啱既野做

下下覺得人地拖累你
人地身水身汗出去行出去佔
係冷氣房指天督地不如出少句聲當幫忙

你咁嘅心態同悲觀主義者有咩分別
成個po最主要係想啲人識得反思
識得正確歷史嘅人應該將歷史傳開
識得正常思考嘅亦然

雨傘已望清香港會點
今次願意負出嘅人都值得支持

香港人每次都滿足係階段性勝利
雨革之後香港人好多都沉淪曬
如果唔係逃犯條例都唔會有咁多人出返黎

今次如果又滿足係階段性勝利,而最終得到一個negative o既結果
帶黎o既反彈簡直想像唔到
心灰o既人下次唔會再出黎爭取
最後反抗o既人只會愈黎愈少
然後大家發現已經被中國人o既時候已經太遲